高鐵西九站現鼠蹤 市民鬧爆︰好丟架

高鐵香港段通車以來，無論列車安排同車站嘅設施，都仲有好大改善空間，正當高官叫市民畀啲耐性嘅時候，有讀者發現啟用咗幾日嘅高鐵西九站，已經火速中港融合，例如：垃圾冇人清、米奇周圍走！

讀者趙先生周二黃昏6點左右，趁假期同女朋友去高鐵站地面層嘅綠化用地拍拖，點知行咗冇耐，就見到現場幾個垃圾桶都塞到爆晒，冇人清理，唔少垃圾更加跌咗落地，就咁睇真係以為返咗大陸，點知好戲在後頭，「我見到個紙盒郁緊，原來隻老鼠咬。」
由趙先生提供嘅短片見到，有位着住制服嘅職員坐咗喺垃圾桶旁邊，但完全冇反應，「有幾個人都大叫『有老鼠呀！』職員都好似聽唔到咁。」片入面隻老鼠大大隻，好生猛，趙生見住佢喺垃圾桶花槽來回咁跑，完全唔驚人，玩得好開心。「話晒都係招呼遊客嘅地方，我覺得咁樣好丟架囉！」

港鐵回應話，一直好重視站內衞生環境，亦會定期進行滅鼠及滅蟲工作，得悉事件後，港鐵已即時要求承辦商處理，並加強滅鼠工作。

野都未有得食就有老鼠？

正式同蛆國接軌

中間張相好有動感

咪住，有攪清楚佢係咪非法入境先？

好正路喎
夠貼切
蛇鼠一窩 🐍🐭

唔夠一星期已經成地垃圾
破壞力真係好驚人

咁快有

「有幾個人都大叫『有老鼠呀！』職員都好似聽唔到咁。」

係咪聽唔明喳

這老鼠太生猛了,決定烤來吃

差緊個精靈球

搭高鐵落黎架

左上角好得意

高速鐵路 為港建墓

魚尚 鼠都唔屌 !

成地垃圾

趙先生你仲丟架啦
有乜撚野人會去高鐵拍拖呀

丟乜嘢架？呢啲憂國憂民嘅撚樣好嘔心，原本成個高鐵就唔應該起，宜家你當撚咗係偉大建設好有面子呀？

我係職員都扮聽唔到,唔通要我捉老鼠

從來未係地鐵站見過老鼠

開咗幾日咋喎

老鼠芬

係咪坐高鐵落黎

幾時有穿山甲

要唔要放返一百幾十條蛇去捉老鼠?

丟架得過割地

我喺返我選區出現，會見市民，有咩問題

讀者趙先生周二黃昏6點左右，趁假期同女朋友去高鐵站地面層嘅綠化用地拍拖

拍拖去而種地方

沒事兒 沒事兒

迪士尼線

鼠王芬係九西

五星級大鼠

老鼠都想移民 直接去西九口岸區做中國老鼠

有害老鼠對人體無害

起高鐵站呢件事已經丢到無得再丢啦

this is china.jpg

做得好！
快啲變迪士尼樂園

好多野睇

飯盒錢包唔包埋老鼠?

普通遊客黎姐

支那有老鼠好撚扯旗？

有支那人既地方通常就有一堆

窮撚

符合國情

仲差條蛇

垃圾桶完全唔夠

新聞?

我哋港鐵專登做個疏導老鼠嘅設計㗎！我話ok就ok！

有睇片喎巴打

接軌無呢d 野邊成事

搵人放都得 冇咩好講

只要有支那人出沒嘅地方就有垃圾
因為垃圾同垃圾本來就一體

on9個d位好多人放狗
d老鼠都唔驚

五星級高鐵

邊境附近差唔多啦

咩架已經一早丟哂！中國人在國際舞台是低端劣質人種

唔係聽唔明 係支那職員見慣左

没事兒、没事兒

迪迪尼樂園

唔係有老鼠蹤影，係有老鼠經過

因為佢係坐「動感號」落嚟吖嘛

米奇

老鼠也移民，可能係由大陸坐高鐵來香港

好多鋪頭都未開

開多幾間餐廳點算

有支那人就有老鼠架啦,好出奇呀

港鐵回應話，一直好重視站內衞生環境，亦會定期進行滅鼠及滅蟲工作，得悉事件後，港鐵已即時要求承辦商處理，並加強滅鼠工作。

有冇第二份template?

份糧唔包

大大隻老鼠一車車落黎你唔屌你屌香港 D 老鼠, 香港 D 米缸比大老鼠食撚晒啦戇鳩

正常呀，咁多垃圾日日一車車咁落黎

沒事兒 沒事兒 包容下啦

有野味食

由起嗰刻已經丟緊

老鼠也移民 之（支那送大禮）

香港點會有老鼠，明顯搭高鐵落嚟啦，支那污撚糟到

學音音姐話齋 蛇蟲鼠蟻好撚多

符合

香港真係太落後了

應該係之前起緊個陣仲係地盤既時候就已經有老鼠(好似係)
而家走返出黎咁解

呢個好笑， 個陣睇新聞聽到真係呆左

Don’t make stupid people rich

點解紅磡 有直通車都多支那人, 但又冇呢個問題

紅磡車站好多好多老鼠架～

今日：不知道是不是你們沒有見過耗子的？

冇乜事都唔好經過附近